\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Man sagt, im Winter ist es kalt}

\beginsong{Man sagt, im Winter ist es kalt}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/mansagt} 

\newpage

\beginverse 
2. Der Fr\chord{d}ühling bl\chord{C}üht, ihr Leut, her\chord{d}aus! Ein kleines F\chord{C}est in Saus und Br\chord{F}aus. \\
Wir m\chord{g}achens s\chord{A}o, wies \chord{d}uns gefällt und st\chord{A}erben niemals aus. \\
Verd\chord{d}ammt! Ihr Sp\chord{C}ießer, seid so g\chord{d}ut, lasst uns in Fr\chord{C}ieden, nehmt den H\chord{F}ut! \\
Wir st\chord{g}ehn nicht l\chord{A}inks, nicht r\chord{d}echts, nicht liber\chord{A}al, wir haben Mut. \\
\endverse

\beginverse
3. Vers\chord{d}ammelt \chord{C}euch, ihr Leut, zu H\chord{d}auf, ein jedes L\chord{C}and steht einmal \chord{F}auf. \\
Mit R\chord{g}echt, zu R\chord{A}echt, was r\chord{d}ichtig ist, einh\chord{A}undertfünfundachzig Mann, steht auf. \\
Wir s\chord{d}ind als kl\chord{C}eines Volk ver\chord{d}eint, ob Liebe, H\chord{C}ass, ob Lust, ob Str\chord{F}eit. \\
Wir w\chord{g}ollen n\chord{A}icht die \chord{d}alte Ordnung. H\chord{A}och die neue Zeit! \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: rökan (Robert Welti), Piratenschaft Stormarn\\
FA: 151/2 MO: 128 TS: 386
\end{angaben}
